@inproceedings{Cao-Benamar-Boumghar-Bothua-Ould-Ouali-Suignard:DEFT:2020,
    author = "Cao, Danrun and Benamar, Alexandra and Boumghar, Manel and Bothua, Meryl and Ould Ouali, Lydia and Suignard, Philippe",
    title = "Participation d'EDF R\\&D \`a DEFT 2020",
    booktitle = "Actes de l'atelier D\'efi Fouille de Textes@JEP-TALN 2020  similarit\'e s\'emantique et extraction d'information fine. Atelier D\'Efi Fouille de Textes",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "26-35",
    note = "This paper describes the participation of EDF R\\&D at DEFT 2020 evaluation campaign",
    abstract = "Ce papier d\'ecrit la participation d'EDF R\\&D \`a la campagne d'\'evaluation DEFT 2020. Notre \'equipe a particip\'e aux trois t\^ach\'es propos\'ees : deux t\^aches sur le calcul de similarit\'e s\'emantique entre phrases et une t\^ache sur l'extraction d'information fine autour d'une douzaine de cat\'egories. Aucune donn\'ee suppl\'ementaire, autre que les donn\'ees d'apprentissage, n'a \'et\'e utilis\'ee. Notre \'equipe obtient des scores au-dessus de la moyenne pour les t\^aches 1 et 2 et se classe 2e sur la t\^ache 1. Les m\'ethodes propos\'ees sont facilement transposables \`a d'autres cas d'application de d\'etection de similarit\'e qui peuvent concerner plusieurs entit\'es du groupe EDF. Notre participation \`a la t\^ache 3 nous a permis de tester les avantages et limites de l'outil SpaCy sur l'extraction d'information.",
    keywords = "donn\'ees cliniques, d\'etection de similarit\'e s\'emantique, Word2Vec, graphes s\'emantiques, extraction d'information.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2020/DEFT/214.pdf"
}
